點睇淘寶買野俾人屌 感恩節買野就冇所謂

一樣唔支持本土

屌唔屌由CC台巴打定奪，不得異議